求FC 呢度係咪唔係香港？

屋企班廢老係咁鬧

呢度好明顯唔係香港喎

水炮？

一睇就知唔係啦

唔係香港

出左水炮你點會唔知?